真心想whatsapp快啲收皮

諗都諗唔到有乜野telegram係比唔上whatsapp

回憶

TG會食msg